提醒啱啱開始關心政治嘅巴絲：大灣駒仇思達係紅底 絕不可信

撐送中攻擊抗爭者 之後連片都Del埋
依家成日貓哭老鼠食人血饅頭
大家唔好畀人利用 幫佢宣傳

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

係咪紅就唔知，但有分化傾向

支持送中23條就絕對紅啦

仲有tony choi 陳白山

由佢屌下泛民，條友重有利用價值

要入門不如劉細良+陶傑

睇咗一排發覺唔對路
unsubscribe d

劉細良講鬼故

大神駒屋企有份起高鐵

推

我之前好少睇佢地既片既，呢排睇燒山多有時會彈左呢條友既片，呢排睇佢係好正路既同路人黎喎，有冇巴打可以提點下簡單講下呢係友

正一仆街含家剷，鬧人急獨返泛民，自己就叫監察泛民，好就讚壞就彈，當然不止呢啲